{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045962",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1085266?place[place_type]=GID&place[gid]=1085266&place[latitude]=36.567881809&place[longitude]=126.3431558459&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 비밀의정원펜션"
    },
    "text": "泰安(安眠島)秘密の庭園ペンションは、美しい自然環境の中で休息を楽しむことができるペンションです。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペンションはペット同伴が可能ですが、一部ペンションはペット同伴時に入室をお断りする場合があります。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を厳守してください。客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。 ペンション内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 個別バーベキューが利用可能で、位置は個別バーベキュー場です。 利用料金は10,000ウォンで、炭火バーベキューを利用する場合は30分前にお知らせください。 お子様連れの場合は安全に注意する必要があり、客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 プールは無料で利用でき、営業時間は午前11時から午後7時までです。 駐車はペンション内に可能なスペースがあります。 ペンション周辺には様々な体験と観光地があり、干潟体験、釣り、割引券など様々な活動が楽しめます。 泰安の自然景観と観光名所をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの追加人数は可能ですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペンションはペット同伴が可能ですが、一部ペンションはペット同伴時に入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での魚や肉の焼き方は制限されていますか？",
            "answer": "ペンション内で魚や肉を焼く直火方式は許されません。また、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "個別バーベキューが利用可能で、位置は個別バーベキュー場です。利用料金は10,000ウォンで、炭火バーベキューを利用する場合は30分前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは無料で利用でき、営業時間は午前11時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような体験や観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には様々な体験と観光地があり、干潟体験、釣り、割引券など様々な活動が楽しめます。泰安の自然景観と観光名所をお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 470
    }
}